有無Portable monitor 推介

都睇過兩個款 包括：

1）ZOHO Z15PV2 15.6" 全高清便攜顯示屏
2）Intehill 15.6 1080P QLED non touch screen

有無人用過呢兩個牌子既mon 或者有無其他mon 可以推介？ （budget around 2k )

PS: 部機用來打MHR